醫管局：港鐵縱火案疑犯2007年診斷為妄想症患者

醫管局證實，港鐵縱火案的60歲男疑犯，於2007年因暴力行為入住東區醫院精神科，臨床診斷為妄想症患者。病人原定於昨日再次接受藥物治療，但病人沒有應診，醫護人員亦曾嘗試聯絡病人，但不成功。

發言人說，病人一直在該院精神科專科診所密切跟進，院方亦有安排精神科社康護士跟進病情至2015年年底。醫生於2013年診斷病人情況轉趨穩定，界定為常規個案，並繼續跟進其病情。

病人過去一直依時覆診和進行藥物治療，並每四星期到精神科針藥專科診所接受藥物治療。在2016年11月最近一次覆診時，醫生診斷其情況穩定，亦在今年1月中接受藥物治療。

發言人指，一般情況下，若醫護人員一直未能成功聯絡病人，將轉介社康護士協助聯絡並跟進。

據聞佢同老婆仔女一齊住，唔識搵佢老婆仔女？班醫護人員係咪HEA做？

咁勁唔去燒___

呢單野好多謬誤，隨時係港共政府砌故仔掩飾真相！！！！

仲去做看更

d針$3000一枝
即係呃錢
打完無用

又延伸出一個問題
確診過有精神病係咪唔應該放返出黎

醫院邊有咁多床位？

2007年因暴力行為入住東區醫院精神科

唔該醫管局交條數出嚟

青山都關左個啞人點會無位

如果無俾利士。。。

思覺失調, 及早求醫！

曾繁光之前上電視介紹過

青山醫院有部機, 可以電一電個腦
電完個病人係會正常返一排
久唔久要返去再叉電

咁上下就會當你「康復」送你走
佢自己簽名同意入青山醫院

你邊度睇到$3000一枝針？

我覺得要公佈曬d精神病人名單出黎

Invega專醫妄想
之前聽d藥廠打手講座講

冇用架，d屋企人9成9唔會(想) 理
尤其精神病科

ECT

宜家好多人手咩 除非醫生要call 否則你唔黎就把就
可能精神科會睇得緊d

佢唔想去
屋企人都逼唔到啦

你去聽講座=/=疑犯接受同樣藥物
定係你有佢病歷？